激情還是平凡？

二選一

激情過後先識欣賞平凡

平凡 可惜女朋友揀咗激情 一段感情咁就玩完

講多D

一時激情一時平凡咁先係最好

可惜人人平凡嘅定義都唔一樣

放過人地啦屌你

Why not both

點解
我做錯啲咩

唔鍾意就收皮啦